
#1003. Use Monolithic Style 

Date: 2022-04-26

## Status

Accepted

supercedes [1002. Use MSA Style](1002-use-msa-sytle.md)

## Context

MSA 너무 난이도 높아서 어려워 포기


## Decision 

그냥 결정!!!!!!!!!!

## Consequences

기 구현한 MSA 관련 코드는 revert 시킨다.


